四川14歲童遭同學踢下體致睾丸壞死被切 這名男生被司法評定為8級傷殘

去年11月，四川省廣安市一名14歲男生被同學踢中要害，疼痛無比。但因未有及時治療，而導致睾丸扭轉壞死，需要切除，術後這名男生被司法評定為8級傷殘。隨後其父母將學校、踢人的同學和其父母告上法院，索賠逾28萬元（人民幣，下同）。

近日，當地法院作出宣判，踢人同學一方需賠付11.4萬元、校方賠付6.7萬餘元。踢人同學一方已提出上訴。

事發於2019年11月13日，14歲的小強（涉案人物均為化名）在教室外的走廊休息期間，遭同班同學小凡踢到襠部，難忍疼痛的小強當時摀住襠部蹲下哭泣。被老師發現異常後，詢問其是否要去醫院，小強當時拒絕了。據了解，小強平時住在學校宿舍，直至同年11月25日，小強將睾丸疼痛一事告訴了老師，老師隨即安排小凡陪同其就醫。次日，小強被診斷為「左側睾丸扭轉壞死」，醫生表示需立即以手術切除，否則會有生命危險。

手術後，小強的父母表示，兒子被踢傷後，校方未有重視傷情、並未積極採取有效的緊急救治措施，造成其終身身體器官缺失不完整的後果，以及身體和心理嚴重受到創傷。於是，小強父母將學校、小凡及其父母告上法院，索賠醫療費、殘疾賠償金等合共28萬餘元。

經過司法鑑定，小強左側睾丸切除術後，評定為8級傷殘。法院經過審理認為，小強遭小凡腳踢襠部，導致睾丸受傷的結果。小凡屬涉案事故的直接侵權人，應當承擔賠償責任。法院表示，學校作為安全教育和管理責任義務人，在案發後並未足夠重視和採取措施送院救治，也未及時聯繫小強家長將其送醫治療等，學校處理該事故方式上確有不當之處，也應當承擔相應的賠償責任。另外，法院指，小強從受傷到住院治療相隔13天，期間並未告知家人，其家人也無任何察覺即未盡到必要的監護義務，故應承擔相應的責任。

最終，法院經確認，表示小強的醫療、交通、殘疾賠償金等各項費用為22.8萬餘元，小凡承擔本次事故責任比例為50%，學校承擔本次事故責任比例為30%，餘下本次事故責任比例20%由小強自行承擔。遂判定小凡父母賠償小強一家11.4萬元，學校賠償6.7萬餘元。據了解，小凡一方在收到判決後已提起上訴。

條j值30萬

咁都係28萬咋

龍根同龍珠不分

以後套都唔洗戴

冇左2粒丸

條j仲保得住？

踢爆人都要上訴
真無恥

踢人30%
比人踢20%
咁踢人抵好多

睇到成身軟晒...

「小強左側睾丸切除術後，評定為8級傷殘」
兩粒
龍根還龍根 龍珠還龍珠 又唔係踢爛 佢係受傷後壞死 本身即時入院 應該唔洗切添

醫神青都生到個女啦
單春唔是問題

佢而家都係單春
又唔係冇哂
第時照可以生仔

爆丸先得28萬 自己要俾20% 條友仲要上訊
痴撚線

50%喎ching

28萬咁就一世

陽光司法

被評為 無撚用

學校先30%
踢人50%
賠28萬
14萬就可以買起一粒丸

白痴到好似你咁唔該咪撚上黎影衰連登

詢問其是否要去醫院，小強當時拒絕了

單丸也是正常

Eason都係8級傷殘

有無對照表?
1至10級係咩??

搞到人地絕子絕孫.....明明係嚴重傷人都唔洗坐監
咁計既28萬其實幾抵

逼人做太監都係28萬

所以一出事老師應該堅持送個細路入院

俾人踢係50%
學校30%
踢人20%

鬼叫佢 自己死忍
父母實係垃圾 教佢地唔可以出聲
咩事都好似忍個政府咁忍
冇一個係無辜的
最好全部都100%
所有人都賠俾政府回血劍

比人踢個小強20% 你掉轉左
都合理既

但好意外係支那案例

我搞錯左 編文好撚on9
D名又柒 又小強又麥柒

應該係踢人50%
俾人踢20%
學校30%
姐係 28萬得80%要俾
踢人果個只係俾28萬既一部份

係 自膠
全部人都搞錯
唔係俾28萬小強
係11萬加6萬
係22萬既80%
最後一般 係講
22萬係佢既傷勢
然後全部人 跟比例比

最終，法院經確認，表示小強的醫療、交通、殘疾賠償金等各項費用為22.8萬餘元，小凡承擔本次事故責任比例為50%，學校承擔本次事故責任比例為30%，餘下本次事故責任比例20%由小強自行承擔。遂判定小凡父母賠償小強一家11.4萬元，學校賠償6.7萬餘元。據了解，小凡一方在收到判決後已提起上訴。

人地都講得好清楚

Eason: 殘忍的單丸非你專利

大睾會唔會倍多啲

咁呢層你就要問下陳生，雖然佢單丸

香港都有，學校大事化小，個害人𡃁仔又係無事，剩係記左個小學，痴撚線

同學百厭扭一扭 9歲童失睾丸
傷心媽媽轟校方隱瞞 沒設法保護學童

未夠18掛。

據了解，小凡一方在收到判決後已提起上訴上訴賠太多？比人踢返無數super 咁好無？

單春應該仲生到

好似會扯唔起

有冇常識？

我兩粒野有時會一高一低，可以中學比人踢過，唔知關唔關事

不如你從頭睇多次啦

睇字都覺得痛...

爆丸！ Shoot !!
爆開

要娶佢

唔洗養仔女仲有傷殘津貼

真係比人錫春袋

嗱，唔勤練功就有咁嘅後果啦～

好奇一問, 睾丸冇左對做愛有冇影響, 我意思係冇性欲.一樣, 但冇精子射出?

切埋另一粒佢嘛

一粒蛋換28萬都算OK
仲有一粒蛋可以生仔女

8級傷殘 可唔可以拎白卡?

。
。
。

腳趾尾拉西

主要作用是產生精子和分泌雄性激素（主要是睪酮）。睪酮的分泌是由腦垂腺前葉分泌的黃體成長激素所控制，而精子產生同時受到腦垂腺前葉促卵泡激素和睪丸本身的睪酮所控制。

邊個叫佢冇報神打課程

支那單丸曱甴

支那人命唔值錢，幫人絕育應該要收服務費，有乜理由要賠錢？

八級傷殘？

姐係點

可以無套中出

28萬
有錢都冇撚用

咁佢咪4級傷殘？

以前細個無知真係試過踢人或者被人踢過當玩
依家諗起冇事真係好彩 一用錯力真係下世小心d

理論上無咗一粒就小咗睾丸素, 個人咪會比較無咁雄性. 性慾的確會減低, 但係射精唔會有影響, 精液係前列線產生. 但係睾丸素小咗會令前列線無咁大. (前列線癌食藥就係降低睾丸素到閹割水平 - 或者話係女人水平) 碌鳩又會細 d 同埋堅硬, 持久力下降.

生仔就重有一粒生產精子, 所以無咩野. 咁有無好處呢? 又唔係無, 禿頭機會小咗或者減慢. 鬚同其他毛生慢 d 打理好 d. 乸型更有機會比當韓星.

一路睇一路戚袋袋

冇左兩粒丸係咪唔使屙尿

咁條靚仔都好啊！14歲愛都未做過就做太監！

等睇兩家互片

實有下場都得

歡迎落注

難忍疼痛的小強當時摀住襠部蹲下哭泣。被老師發現異常後，詢問其是否要去醫院，小強當時拒絕了。

咁撚ON9
一個細路鬼識自己判斷洗唔洗去醫院咩